俾你揀會揀 做專業人事 但唔識買股票 定 識買股票 但做垃圾工？

做專業人事 但唔識買股票
律師，工程師，醫生，總之有專業資格，穩定工作，但唔識買股票，亦都冇時間研究。

識買股票，但做垃圾工
打份兩萬零蚊樓下既工，工作不穩，冇特別技能，唯一技能就係識買股票，識風險控制，勝率達99%。當然，炒到咁上下，可以全職炒股。

勝率達99%

小朋友你係咪未買過股

緊係專業人士啦，打工點都舒服過24小時睇住個市

呢啲題不嬲假想題，要咁真實既，嗰個都揀晒做專業人事啦，仲邊使出post？

99%勝率緊係買股票
好快變全球首富

炒股99%賺使撚做野？

股票師

搵本金。

勝率99% 巴菲特應該跪拜你做師父 CEO都俾埋你做

唔好話99%
你做到年利率有60%
20萬本金都你已經可以唔返工
20萬大把人大學返4年pt intern都搵到

咩人事

有勝率但無賠率
咁梗係專業人士

99％ 0.5％回報
打份牛工 成世個本都係咁細

已經講明識風險控制，賠率自己定。